好心呂志和捐5萬蚊就匿名捐啦

叫你捐500都唔肯啦 你有咩資格嘈

呂志和100億身家捐5萬
如果樓主有1億應該唔會唔肯捐500

嘩咁都20萬

好撚肉酸

我得50萬身家，捐$1好唔好打電話去？

施捨比你重咁多聲氣

暑假賣旗

知唔知今時今日賣旗你入硬幣都會俾人閪口閪面？

捐撚左咁多比大學果d唔見你講

多多益善 少少無拘

佢捐比醫院係幾千萬起跳

同佢握過手 吹過兩句 佢筆錢幫好多研究 同病人

連登仔加埋既公益都無佢地咁多

捐咁少都唔慌有錢

樓主身家唔會少過呂志和

捐得多又俾人話佢沽名釣譽，捐得少又話孤寒